真係好憎人講收爐。。。

收乜春爐?
你做廚房架?

啱啱收咗爐

收乜春爐,返工啦廢青

仲未收爐呀！好忙

唔比人做火葬場

唔比人做燒烤場

咁應該講咩

你唔俾人哋真係做廚房㗎

收皮

唔中唔英

唉終於收皮啦

咁樣?

「走啦，我地收左皮喇！」咁？

收皮啦 唔做你生意呀

收皮係以後唔撈
收爐係暫時休息

星期三已經收爐
悶左兩日

收lo lor 好未？

笑死

其實都係一句取代「放假喇」

以為又係好似「扮工」嗰個post咁

咪係。。。今日要成6點先收爐 屌

唔係講乜撚野好呀

收工熄機，即係要講收機？

終於收爐

學生表示今日先收爐

本土文化又被屌

夠鐘收爐

樓主，打邊爐要打得過癮，咩嘢最緊要呀？

放幾日假咪又開工

巴打係咪冇得放假收唔到爐?

咁應該講乜

收皮啦你，夠貼切未

有冇形象化之餘又貼題嘅講法?
冇就收皮，因為我覺得收爐幾好

有陣酸味

Pack up for lunar new year

而家d人打擊本土文化既手法真係層出不窮

你都係想咁樣啫

啱啱收爐

我被四開皮

仲未收爐

依幾日收皮 遲d再黎

今日準時4點收皮

竟然咁多負評

叫放長年假唔得咩?

收乜9爐

或者用放春節假唔得架?

春你老母呀大陸仔 新年就新年啦 乜撚野春節

咁講仆街係咪真係要仆街先

你老母春節就真係好唔得閒喇 11月尾book定床位喇

原來係蝗

仲有，今日係春晚呀，年乜撚三十晚?

唔通樓主返低賤工種無假放？

春節真係無點聽人講

陷家產，你俾狗咬春袋添呀

屌咁都要講㗎啦

邊個再講收爐我就block7佢

收爐

知唔知咩叫熱廚房

一陣仲要開爐

定係新香港人唔興叫收爐。

7你老母

收爐先

我收左爐啦，你呢

詐病唔番工咪又係叫射波 唔通得踢波既先講得咩

大家早d收爐

咁叫你收皮囉好唔好呀

收爐 快啲block柒我

夜喇 收皮喇樓主

蝗語黎
唔知點解甘多人講

你個名都係蝗語黎

春晚都要我block柒十幾個收爐撚。。

樓主，收屍喇

收完又要開
麻撚煩

( Show Blocked User - 近海 )

死大陸仔

今日收爐 順便收埋你皮 我block柒埋你 你慢慢放'春節假'啦

收冇幾耐又開

做實驗，真係有爐，收唔收得？

收爐
開爐

甘你老母
我收爐喇你呢？

瀨春喇你呢舖

巴打你獨立開post啦，我想獨立比like你，你整得太正喇

Search返來咋唔係我整

巴打幫手獨立開post啦，請落原作者名比返credit 人地，當祝一眾連登打絲巴收爐迎新歲

點解要取代“放假”？
放假簡單易明

同一條片幾個upload喎⋯我呢條link都兩年前喎，係咪想陰鳩我開新post等我比人笑鳩我考古

收爐又有幾難明
有無聽過另起爐灶，爐灶亦可以代替工作，生意
做埋今日就收起哂啲爐灶咪即係今年最後一天工作

Sorr, 我唔識野，勿怪

咁又唔好咁講

應該係”修爐”唔係”收爐”，以前通常都係趁過年，順便修理爐灶（一年到晚除咗過年都唔休息，趁過年休息先修理），所以叫做修爐，而唔係收爐（收埋個爐，即係摺埋間舖，大吉利是 ）

收爐嚕

( Show Blocked User - 近海 )

都係收皮襯你

係咪做零售濕尻sell屎